唔知你點睇，但好想講

簡單啲
佢要推蒙面法一定早幾日步處
所以班狗一定抖夠準備好
有聽過話琴日好多都休假，今朝返去步處
我覺得今明都不易勇武
要和理非咁做左野先
到重陽先同佢拜山！

認同請幫推！

1

2

3

4

推

今晚要出
但撚狗就夠
夜晚唔夠日頭有利

重陽d狗會冇精神？出post都講下邏輯

其實由6月9到10月4
每一次都話今日係和理非回合架啦
各有各做 你想和理非就和理非
唔好叫人唔好做呢樣果樣

00 拖到你死
07 堅持到底
14 拉埋入冊
19 無中生有
歷史總是出奇地相似
本質沒有改變，性質變本加厲

都係。。。

爬山

好，萬事小心

天下武功唯快不破

原定地方和理非，勇武其他地方游擊